深夜3點有咩宵夜好食

好少店開到咁夜 成日諗唔到去邊食宵夜

M記

上嚟我到我煮俾你食囉

m記

住邊

十八座狗仔粉

旺角好多開通宵啦

去7仔買炒麵王

唔介垃雜野，便利店啲野都幾正

深水埗堅記

岩岩去左食 無左粥食sad